[非處男入]介唔介意女朋友唔係處?

有見最近多咗好多柒頭皮成日將處女掛喺口邊
痴線到有個post係講男朋友老母有事,有啲撚屌仲走去問樓主係咪處女
所以我覺得有必要做個統計,唔好畀班柒碌假膠引導輿論、帶起歪風

基本上我覺得青頭仔先有資格介意條女唔係處

我唔係處男,介意女朋友唔係處
我唔係處男,唔介意女朋友唔係處

青頭仔想投票,唔該去下面呢條link

巴打如果投哂兩個post,今世都冇得屌閪
絲打如果投票,今世都冇得畀人屌

利申:畀咗腐皮自己